# coati-interview-api

Proyecto que forma parte del proceso de aplicación de CoatíLabs

**Requerimientos del Ejercicio A**
- Hacer un webservice usando Python o Node que tenga una sola entidad llamada Usuarios.
- Los usuarios deben contar con un identificador principal, un rol y un password que no se encuentre en texto plano.
- Deberá haber un método en el que los usuarios puedan hacer login.
- Los usuarios deben poder ver la lista de los demas usuarios solo cuando se encuentren logueados.
- La aplicación no debe de usar sesiones.
- Los roles contemplados son admin y user, solo los usuarios con rol admin, pueden crear, editar o borrar usuarios.

**Bonus**
- La aplicación implementá JWT
- Frontend construido con algun Framework como Angular, Vue o React
- Implementar método que permita crear varios usuarios en una sola petición.
